[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5264)

我們

他們！

可以訓教lu

點解炸

Sparta炸

1-1

Pfc goal

點解個個買俄假買到躁哂底

手肘條毛HI到

屌曬你地 邊尻個1-0 係度講半主

條腰彈都話handball

太撚假啦

俄超球證不得好死！

曹家軍咩事

玩角咪無事

比甲真係半大 賤種馬會

半細有運

炸乜鬼

好熱鬧

用5分鐘睇一條毛？

索乜反cup101100

2:1完場

俄假係咁逼害上盤

手球

你睇下pfc 半8 全8 緊

用左咁耐睇var補返時啦屌

主公你個爐

我

lm

半一上盤

9c

中。

所以俄假係要玩角細

好

無哂心機

又炸乜撚 仆街俄佬

主公你個爐d卒仔笑撚到我仆街

睇VAR都係比賽既一部分

Lm

俄羅斯幾時有var嫁屌

，

Kick

孟德管好係你d馬仔啦

-4C 刷啊！

巴拜00完場算唔算奇蹟

曹操個爐jm9? Po事前都唔比咁撚惡

好撚勁咩 真係有人跟佢？

支持 你又冇乞人打賞
唔似其他乞衣

垃圾爐一個 又多護主狗 得啖笑
教下啲狗聽話小小啦

睇黎都係客GOAL先

最好笑有條友話佢一蚊都冇收 冇收定冇人donate

唉屌
早知頭先唔多手7.5B X 9.5B啦

單場咪中

冇收定冇人donate啊？

半主已含

場場都咁撚樣

13.5B

Kimochi終於10

乜撚野曹家軍呀

咁肉酸摺柒左佢啦

-4

打賞還打賞 賣料還賣料 兩樣野黎 千祈唔好混淆

點解咁有信心13.5

po事前飛反台真係第一次見

唔係丫,第一場俄超主一球先

你老母臭閪 我大佬黑蛇都敢屌 我屌柒你老母 Anyway
500上10k
1:fc城南8.5b
2:pfc索 9.5b

半大可唔可以？

How much 係問緊你個Patreon

曹家軍？我屌你老母啦

無啊 走啦

完全唔撚識

見有5倍。試下佢。往蹟兩邊都刷得下

入錢啦...

報左999 啦 屌你老味 P牌

Pfc反cup有冇人g chi

半大信念

下半場會秒入兩粒 撚晒

一分錢都冇收過 但係要打賞
屌你老母做雞都要拎貞節牌坊

俾多4C 就cup

真

以後唔出啦88

出水中左 求打賞 查仔

主可能40分鐘一粒
50分鐘一粒跟住完場

荀文若果然才智過人

連啊！

置頂個msg 唔係需要Sup & Donate軍師and me
咁點樣1蚊無收過
你係比人落格定點
你講就得啦
我立即屌曹操個老母

曹家軍成班乞兒仔潛撚晒水？

Kimochi快 斯巴達快

冇人打賞就係到扮清高

11-3

但好似唔係收錢賣料啵
非打手

報警拉鳩你

俾多三個角

咁解釋下點解出水中要打賞

可能係狗仔自己開

同乞錢有咩分別

連開兩場俄佬有波入 尾關整個連三場半大既斯巴達殺半大全大連賽程都係俄狗既掌握之內

佢地CHANNEL 有無風紀

唔收錢賣料但係要打賞
你老母本身做雞但係大大聲話自己係黃花閨女

三格 三角 三格

有無人打賞下我

算啦 唔好再理班角色扮演啦

咁最多話乞衣
如果之後d料要收費就點都講唔通

唔中就叫人唔好屌佢 中就要打賞

有冇人打賞下我 起碼冇出過水冇令人輸錢先

Kimochi快
斯巴達快

唔炸喇掛

斯巴達goallllll

Kimmochi角

第一次見要人打賞 乞兒？

1:0！！

連角啊！

有膽炸埋

半大慘死 炸一球

今次真goal?

再炸呀屌你老母

曹家軍 不如我比一千你 你摺左個爐佢 我覺得你老母老豆好撚慘 生到你咁肉酸

Kimochi角

炸波 １。５Ｂ！！！！

Fk

炸你屎忽

又炸

炸

再var

offside

又炸屌我個半主

ㅇ炸

炸半大

炸半大 cashed

又炸？

半大bomb

炸左

我屌連炸兩球

痴撚線

又炸 咩料

炸1.5b goalllll

炸1.5b goal

唉屌，唔撚驚

屌你老母

冰實00 客停角

嘩 炸半大

你唔刷角就炸到2046

on99 半大無錢收

球證迫害斯巴達
上場已經係咁比12m對家

針撚哂

炸你個閪咩！對家入啦

意假個場連炸4下
慣左啦

求打賞 暫時出2中2 唔打賞唔撚出水

PFC FK俾多三個角

投降，取消關注

送角送得你咁開心
就唔比你入

賭撚埋
大冇撚埋

咁炸法rip

俄超球證不得好死

cls黑到

咪撚再炸

斯巴達玩完了 炸兩獲

放棄叫了，心淡

炸撚左個半大

好痴線

支持

中柱

有料咪自行判斷跟唔跟
打賞呢d唔打咪唔打囉 有乜好嘈

Nuggets贏撚硬

曹家軍成班乞兒仔潛撚晒水？
躝出黎啦爺爺我要打賞你啊

半場一粒都無

球證力做半細

山雞個場咁...

真係on撚9
我係主隊都唔想踢
唔係對家12碼就炸
on撚9

屌你老母臭閪呀

炸咗個半大

半和半客GOGOGOG

炸兩球再中柱

爭三個角丫屌奶

準備炸撚到00

半和for sure

我想死

cls

唉好撚on9 咁就冇左個半大

收到 轉頭做客放蛇先

有即場真係allin對家fg

球證要半和半細 你地叫到拆天都無用

半大

中場前應該有一粒

kimochi快刷

客有？

是旦一邊入啦

同路

cap左圖
決定做網上報警撚
留番同個官講

炸撚完未屌你老母

俄超買牌大真fatfat

算啦 應該無

劇本係下半場出黎就1:0
撚鳩半主

半大慘死

有無奇蹟半大睇下

兩球都炸哂，血都嘔撚埋出嚟

PFC角呀

奇蹟半主扮貓叫

單刀...

氣炸師

斯巴達 半大到 我龜頭浸辣油

俾啲信心！

Kimochi

客差D 入。。。。

屌你老母西
傻閪球證

唔係墨超咩

Kimochi give me c

咁都冇半大慘撚到

客12m?

我直屌左第3格
頭兩格無買

屌你俄羅斯做球證係咪唔撚駛考試

Me too

真唔真呀

假

又係黃牌多過角

客隊半場4黃
遲早食紅
var都幫你唔到

比紅牌主隊未？反正都咁假啦

半主針

戰鬥民族

俄佬死全家啦仆街含家產 炸你老母咩
咪撚踢啦不如 球球都炸

球證買左下盤
直接俾紅主

快能整個連角。叫下都好

無啦
下半場主秒入2粒完場撚半大全大

kimochi刷呀

我飲屎水 食豬潲

kimochi快入

暈能到 冰完角未....

兩粒一定有 明顯撚鳩半大

我係主隊真係直接離場唔撚踢

去狗總裸跑

主入得唔得

得4c 我10.5仲叫唔叫好

客無能力啦

第2格都高水 慘

半主扮貓叫

我live 跳裸舞

比俄假玩死

俄假比狗買

一齊行去ifc啦

主入兩粒炸哂

9.5 s jump

冰完未。整個三連角好無

Order下半先俾入

唔會俾佢入到
入左都計炸

半大派晒嬴個D

連C雅

屌你老母冰撚完未

Pfc反cup

個盤企到禁硬

半主未

炸2球補3

PFC唔刷比人刷

睇兩次var 補3輸撚到笑

比多3隻角黎啦

Freezes 15 mins

Var兩次5張牌補3

前場界外球

任佢玩

俄超好難玩

刷c呀 kimochi

冰實半4全4

暈.......

玩細d叫下咪算

入呀

角大已死 主唔刷

半和gel

角大退飛

夠膽成場0:0

俄超3場下盤

真係0 0

屌

死俄狗冰撚到

Kimochi絕殺

俄超針哂

索閪快d刷角cup啦

屌你老母冰足20分鐘 有三連未

我要角球呀

炸兩粒

Jump

暈撚左 12c都冇

無luuuu

重注巴塞隆拿晉級@2.45瞓醒收錢

下半年頭個浸同尾呢浸冰得太行

會唔會一陣帶球進場撚半主半大

我驚客入

會

10000%

劇本係咁

我都驚，屌你假撚到

今場覺得疤拜會打加時

斯巴達會00定11呢

之後巴晉 法英西德互打

客打交紅都可能 主點都有一粒

暈撚左 1隻都無

on撚9
挪甲又比人臨尾幾秒絕殺
屌你老母
又係絕殺即刻完場

炸你老母閪呀

2.33 10.5b又唔屌。直屌三格

allin疤狗角大算

跟

無lu!!
唯有單棍巴塞睇吓美斯幫唔幫到手

認真疤下盤10場9場輸

3.2倍win 啊！

尋晚馬体out左。
巴係咪西班牙人最後西望？

今日咪係另外知一場

曹操個爐真係好on9係我就熄左個爐 唔洗煩
仲要成班信徒

加泰自治政府課左好多金 認真

拜19連勝 買佢對家需要勇氣

巴塞9.5細有無同路

想問三點個場有無link 無now

Messi I trust!

今晚咪贏lor

其實本身得曹操ok但係後尾越加越多 搞到亂哂

拜仁啦
巴狗垃圾陣

其他果D得啖笑 求奇一個垃圾改個三國名就學人出水

疤幾時識打442

又出垃圾陣

今場仲要唔知疤狗係咪想玩野踢走個領隊

佢走就走硬架啦

唯一驚戴維斯比路明尼加燈死

不求回報 個payme咩黎
條撚屌要吵唔上連登吵？ 好正氣咁
不過講到底曹操帶壞風氣先

夠膽轉讓半一我all in

搞咩 我冇追discuss d野

上定下盤

青好正氣

買拜仁3.25 先

cls賽前都唔得？ 個陳小明係邊個

拜3:1 4:0

你個爐點解少人過佢 唔正常

個軍師好小學雞feel

asw + 書包要巴塞

我比人狙擊啦 我乜都無做
又無gel 又無賣尿 又無叫人派
Cls賭仔

斯巴達唔入比人入好嗎

事後係ok

拜定疤

邊個咁惡

All in巴塞了

巴塞乜撚野陣黎？
352？

奇陣取勝

我等緊佢轉半一
ALLIN拜仁

442

疤狗個閪陣笑左

試下入佢中路

有5個後衛

斯巴達var

保定會唔會又比美斯撚

達12m

25

屌你老母咪撚再炸

1-0

逼害半主屌你老尾

1:0

半主半大 撚到

12m點炸

不過開左波應該又變

屌你老母抵撚死

巴狗被中出陣

屌你老母半大

吹走12碼

你b咀啦投井

主入就停角了

你個名

疤半大

唔洗炸
吹走佢就得

再炸呀笨

斯巴達比多2球

似係Av打上一格
聯賽個陣試過 唔錯
Av經常殺入禁區

穿撚晒盤本身屌你老母 和都似

佢都成日紅 仲記得係拜個時因為咁 輸比皇馬

艾卡馬特和10 1 50
唔講咁多

西陣黎

施巴達上盤gel得

屌講起嬲嬲地 比人水撚左去買艾卡 屌

佢球12碼唔入
個陣買皇馬win睇撚到心臟病

.

收皮 我你屎忽

冇基沙文

中

你咁樣會一世單身的😔

想知係咪得我一個買巴塞

心

疤大船

大把仔

覺得呢場和波打加時

梅拿呢件咸魚 今季都返生
費力克 有d料

All in拜仁算

仲有asw

仆街.. 買左

Cls 有人死咗

正路

俄佬 踢撚死佢啦

爆頭

一腳射暈左

俄超客個後衞比人散到暈撚左

暈咗姐

應該變弱智

想直屌拜-1

急救緊

屌咪咁閪口

腰斬好冇

踢波定踢人呀

ＬＯＯＫ地仲多過踢

好急險呀嗰腳 條友無意識落地好似

醒唔到喎

攰姐

危

腰斬啦 射到人暈撚埋

食到應一應

好彩無事

比人入波咪算囉 搞到咁為乜

有知覺 未死 放心

疤唔喺魯營踢已經得七成力
仲要閪陣

岩岩見到條友口Upup講緊野

希望冇事 睇波最驚就係呢啲

完全針對半主
痴撚線

條友唔望波 唔知響到做乜

嬲唔嬲？

青鹿頂住 唔好絕望

3連

屌你正呀！！！

３連Ｃ！！！！

3連c cls

立即大波呀

似無機

斯巴達啲人下下過人都想通渠

狂刷角

班俄佬踢波真係好鳩狼死 下下去盡

9.5b！

DLLM
場場細

好想重注拜仁

唔買拜仁唔好話6 ball

Go

仲未紅
好撚野

真係戰鬥民族格 踢場波都要冒生命危險

6黃都未撚紅 好撚勁

20

2:0

斯巴達

準備話炸

有冇好人派

踢撚死人喇

大波黨嘅信念立即入多球

仲炸唔炸啊垃圾球證 dllm係咁炸

上盤 2.5b

咬人蘇4倍被換出咁鬼

屌
真係

2:2劇本？

睇緊
屌佢老母

屌你巴迷都要食飯嫁

This is Sparta

炸未 屌
踢暈人仲入咁多粒

球證買全大冇買半大

好多25仔

開返波啦

無啦

比多球12碼就信佢買左全大

可以度下場了

會換基士文入替

屌你老母黑哨殺半大

比多球12碼主隊就信佢買咗全大

假波就2:0完

真波就3:0

罷明殺半大半主

拜仁個盤企到好硬

擺

咁佢比客隊 信佢買左咩

7張黃
買黃fatfat

拜仁轉唔到盤

死撚得啦 巴塞d中場咁撚廢

唔轉盤先好 轉盤分分鐘有暗湧

拜狗直屌客w

半主小注搏任何一邊反cup

拜巴 10.5b 有冇機

直插拜仁勝算

驚巴塞波都控唔到 疤快cup 嗌定先

個2.5 1.4估開唔到

心靈注 疤下盤 和波半格

個個都係咁諗咪仆晒街囉

買個角大定半大好？

上場巴塞下半場廢到 d人無曬力咁 點應付拜仁d體力化逼搶

梅拿入波未?

大戰唔敢買

紅

俄超球證食角 屌

斯巴達食撚咗藥 贏兩粒仲攻不停

主場都比拿波里屌打
仲買巴塞果D真係驗下腦

終於紅 頂唔到

希望利雲食牙蘇戰神卡

3:0 FT

12碼未 紅乜鳩

但佢贏喎

斯巴遲黎多角未

９。５Ｂ又死？
屌你老母又食角
仲要紅埋

有無link

斯巴達冰實9c

有拜人。無窮人

下半場有睇 應該都買唔落巴塞手

拜goalllllll

預備定先

拿波里好多球都把握唔到

定啦 仲有時間

紅左個應該無3比0

又紅完停c

大船拜仁喎

拜直屌-1啦

快手大波啦

哇 4:0埋

9.5b又死 冰到呢

快手入多球 開大波

Btw好想睇疤大敗一場

入波冰角

斯巴達猜左3分鐘 玩到一對中堅猜波

刷多一隻就夠 吾貪心

人夫兄先輕輕觸碰老婆既手臂，而老婆佢無出聲無反抗，然後佢移近我老婆，再輕撫佢既腰，大腿小腿，老婆佢肯定未訓，或者佢等緊人夫兄既行動，一輪愛撫之後，佢就進攻我老婆既小穴，尋找緊一個合適時機去進一步。

老婆顧忌住我，佢應該等緊我醒等緊我行動，咁佢就可以明正言順既玩一次3p，但我好忍得，人夫兄佢玩到我老婆小穴滿滿水聲，然後拉我老婆既手去感受佢有幾硬同熱。

我明顯感受到佢地互相幫對方手淫，但手淫並唔係解決，就咁手出黎同埋用手到達高潮都係差少少。

當然我係過程入面，一早就扯到行，應該大約玩多十分鐘左右，老婆佢既叫聲愈來愈大，應該係想嘈醒我，但一個裝睡既人點會比人嘈醒呢。

美欺狀態差就唔洗踢

岩岩打完機番黎 有冇懶人包

斯巴達入多球

曹操單野咩事
晚節不保？

比人踢撚咗

半細

拜 唔轉盤...
1.7幾

艾卡馬特入到一球我立即去俄羅斯探望受傷球員
屌

錯台ntr

又冰我屌你老母

今場 馬會都唔撚識賭

俄超冰Ｃ真係好撚痴線
又黎冰２０分鐘

無人想知曹操咩事

斯巴達立即入球呀

冇得再玩 咸撚咗

冰夠未dllm

個個都買拜仁 咁都開到拜仁 馬會實賠死

諗左好耐
巴 要睇美斯救世界
一狀態唔好就成隊88

拜 大連勝仲要齊腳

尾我 屌

冇人想知
拜半全大？

拿 屌你薯條 同另一個燈閪
0300求下你地唔好買角大 ok?

要咗兩格半大

拜仁中場好撚癲

頂埋

買左

終於１０！！！！！！！

屌比多球未阿垃圾俄超 炸你老母閪

Yerin出疤

疤狗

好彩亂清波先有10

jump了

１１Ｃ
１０。５Ｂ手足上水呀

終於10屌你老母斯巴達猜猜猜 球證又食角

我準

10!

送 c好彩 睇個勢妹到完

Hy 出疤

11角了

好彩肯送角

比多粒啦屌你老母

薯條訓咗未
未訓講下買咗咩
我驚咗你

就開波啦 好撚緊張

入多粒啦屌

兩條俄超3x1 盤 角大都斷哂頭場

嚇鳩死我
斯巴達由76-87分鐘係咁猜波

唔識賭 買碧基首名 呀蘇紅牌算

中風

今晚美斯必入球

希望佢講得出做得到

巴塞 ＵＭＴＩＴＩ 中武肺

上場主場下半場被圍屌
仲敢買疤....?

好睇

Ok

上場還上場 美欺時下時下

真心撐拜仁

尾數推一推

主隊咁樣都唔入

疤個丹比利係咪岩岩傷完

球迷注

我了

GCHI

gun

尾數

超角細

中硬

讓球主客和咁夠薑

拜仁世紀鐵達尼

跟你

今次唔會沉

拜船已上

拜仁回飛

今場踢真波 睇盤都無用

餓超，完 20

拜仁重注

半客gogogo

咪係 早幾年鍠作客都係讓得平半高水
照開

巴塞呢場肯定唔會想輸

拜仁盤全年重心

星期五 1
巴塞隆拿(主) 對 拜仁慕尼黑(客)
半場入球大細
細[1/1.5]@1.95 $ 500.00

仲要巴狗無主場踢

係所以 skip
曼聯嗰場已經奶過嘢

邊隊會想輸

拜仁呢場肯定唔會想輸

重心
美斯入波
3分鍾唔洗收錢

笑死

拜仁又肯定唔會想輸
all in和

美斯首發被換出

半大隻船係邊

我呢場肯定唔會想輸

咪撚ON9啦講野

巴塞全年重心

角大！！！

屌得好

愛情注

巴塞２。１５盤

點敢換佢

角大24

保定首發 被美斯扭過

拜仁go go go

大家聽住 我已經book好咗旅遊巴
拜有咩差池 記住搵我一齊上ifc

有比列錫條垃圾點買到落拜狗

一個都不能少

一位 唔該

真 呢條撚樣仲係角大剋星

巴塞受讓基本上都係中風收場
唔買拜都咪話自己sick ball

拜差d輸

齊上齊落

扭亞救上盤

唔要差d

巴塞

咁快

巴塞受半邊可能開得出來

拜1:0

拜 goallllllllll

01

拜goal

叫得cup了

仆街早知買半大

我拜易撚到

入撚左？

傻撚左

加油🙈

拜goalllllllll

輕鬆屌打

拜！

易撚到

兩班波

有人買左垃圾巴？

靚到

易到 一下就穿

梅拿goalllllllll

一開波即輸

你

哭了

巴第一攻勢其實都爭D 真係睇邊個入先

梅拿轟炸機

超靚嘅撞牆

我拜！

巴菜

巴菜d 人掂晒波未

大炒了

邊個ON9會買拜

易到

有無人買半大

今年拜仁三冠王+利雲金球啦

可摸耳刷角？

預埋我

利雲入未

屌咁快入

半大有機了

半大-1

我拜輕撚鬆

留位

訓得 85分鐘唔洗睇都知咩事

角大針

1:1

半大易撚到。。

半大goalllll

半大輕撚鬆

半大gel

半大派錢

nba

疤ng 秒cashed

烏龍

NBA

Alaba goal

拜仁水泥gel已收皮

11

屌你abala

笑死我

烏龍 笑撚死

半大10分鐘收$

on9

假波

Alaba on9仔

舒服

唔輸角 輸og

嘩 打冇後防?

力救角細

Cls

有冇link

拜入兩球

五位數巴勁到

7分鐘半大

2:7 又黎

笑死爭D 嘈醒人

半大瞬間收錢

半大只需7分鐘

笑撚死

早知買半大唔買3.5b

8 分鐘1:1
90 分鐘係10:10

拜仁入兩球 不過1:1

依球烏龍既西 你踢100 次都chok唔到出黎

半大好癲 迅速收錢
不過無買

拜仁6分鐘入兩球

買唔切半大

6分鐘收錢

阿拉巴依球仲靚..

起身個下 屌你個笑容

我癲啦 癲啦

笠死紐亞

Cls 咁樣半大

6分鐘收工訓覺 88

大師兄 永遠都係慢其他人幾秒

今場567

買乜盤呀 買半大又有得笑又有錢收

早知買梅拿 首名啦

瘋了瘋了

呢場大波真係gel爆都得

巴狗都廢唔晒

嘩中柱

分左兩注，知錯了

呢場好cls啲攻門

有間諜

疤上力

好撚好睇

巴賽今次醒，唔會美斯做進攻重心，拜仁唔識防守

仆街爛鳩拜唔對路

拜紙紮後防

出波４個衝前， 拜仁全部後衛呆撚晒

半客哭𠹌咗

半大1.5/2b 全格ok?

即場仲有咩好買

大波

差啲死埋

疤晉級

想買巴ng

差少少 巴反cup2:1

好撚假，拜仁全部企係到睇波

續左now 約

平均26x 有埋r 聯

仆街 拜仁真係鐵達尼?
巴塞又中柱

連續兩下唔入

蘇9差d 傳得靚到

25仔

Link?

變左SO9

100%

勝在講廣東話

美詩心水分享站
歡迎進入美詩妹的足球世界😊😍

柔情似水，佳期如夢，忍顧鵲橋歸路。
兩情若是久長時，又豈在朝朝暮暮。

牙花做咩唔黃牌

恆生扣錯錢打咩電話？

冇人叫c？

我錯啦屌

頭十分鐘已經攻到咁 醒撚晒

999

ray總 或者 依個都ok h[url]ttp://www.zhuafan.live/858161[/url]

巴塞9分鐘4個golden chance 真係不得了

拜仁唔對路

美斯入波未？

性感後防

高位防守 唔改就收皮

緊急
薯條🍟有無買10.5b

場波好睇到

拜㩒屌 疤唔對路

深夜睇唔識守好過唔識攻 睇我曼深夜唔識攻閪波真係

場波快到

無諗過巴都攻到

利雲com埋梅拿差啲又入

巴狗食撚左藥？禁撚sharp 醒嘅

同路齊羊

拜吹大左

拜班老野抄猁狗踢法d 體力捱唔捱到70分鐘

恭喜半大手足輕鬆6分鐘cashed

中國足球真係一個笑話

link個條有丁偉傑講波

巴塞都唔係嗰個精神面貌 拜仁又唔係打開逼搶 死得

9.5b jump

3333333

疤瘋狂送角

半2全2不是夢

烏龍個球真心on9

換走阿拉巴未

唔送就比人入

拜係咁架喎

拜仁進攻簡單直接 兩邊傳中
巴禁區第一搶點次次都輸 遲早出事

入多粒先

444444

拜好似想攞牌咁

角都要爆了

疤狗ng

疤半場都過唔到

疤狗做乜9

你地咩link 禁快嘅

9.5b gogogo

Oh sor無睇開拜仁 以為佢地養老波多

5555555

角細已死 perisic入左中路踢點控角

爆角了 疤亂咁清

超級角大日

咁刷法半場10角

巴買了大角

9.5b gel

屌 連角

對攻快刷

疤唔對路

12.5s 了

恆生fps扣錯錢打咩電話？

祝唔中

仲有，夠食一個鐘

20mins 5c
90min ?? c

20c 走唔甩

慘到

疤狗唔知頂到幾耐

拜超都未迫搶過第一次見拜咁高壓

拜係老野咩

1:2

屌你r 聯喎

拜 goalllllllll

有無睇波架

爛鳩拜21

型撚到

拜2:1

買下盤既人唔好撚賭啦

拜仁勁到

1.5/2b cashed

拜Goallllllll

我拜勁到

Ng 秒cashed

依場波高汁到痴線

買巴d傻9

買定4567

456 破紀錄吧!

羅拔圖比人搶走粒波

半大又派錢！！！

疤條後防性感到

追拜ng

呢場波好睇到

頂唔到了

唔養老啦重建完啦wo

疤玩撚完

拜仁入3球
我個-1有了

麻麻地

有啲球員無乜狀態

又哭了

屌
sergio roberto on99

巴 點挨 2班波

佩列錫鞭晒屍
兩球都關佢事

1.5/2b都收埋

即場有無野入

大炒了 利雲仲未入

拜 左閘真係好撚勁

兩邊都會互攻 邊似前幾場悶到傻

買咩

Keep到咁逼搶456疤都仲得

炒佢老母啦

巴cup 6倍 allin算

仲諗住呢啲大戰會踢得保守啲

買拜或成最大贏家

拜 1.74 ng

精彩 狂入波先好睇 猜足90分鐘把撚

美斯世界波未？

疤連自己短傳風格都冇埋

勁到傻 哩個態一定冠軍

有花 easy cup

冇人知拜個教練先係依套打法嘅發明者
10年隊德隊已經依種踢法
個陣佢負責戰術

迫搶到賤種疤收曬皮

兩邊對攻 球迷最愛

係依啲先好睇 妹到完場不如唔好踢

開撚到6.5

屌你 巴投降算喇

1001

他